Bitcoin / Ethereum / Crypto 集中討論區 (2)

代開

大家覺得有邊隻黎緊可以挑戰ETH既地位

BTC超大棍升

Btw 想問返上個post個問題
點解我係binance買左隻細coin佢係資金個頁個價唔郁
即係要睇返上面換btc幾錢個到計？

頭先全世界大升而無升果d其實可以執左佢

入左~40個dot ~240usd 平均價~6usd

靚位

refresh完就會update個價

已家做staking 等爆升再賣

BTC咩事

鮑叔講野，美股都大波波

kucoin - poolx.

全部高潮一下又回復正常

持倉返利 > search DOT

Celsius referral code

Celsius promotion code

已封鎖會員 - bitcoinhk2020

有無人binance有交地址證明多數幾耐先審核完？

Cardano 係最早嘅"Ethereum Killer"，呢排有啲進展但仲係未有smart contract功能，拖得太耐似乎冇乜人理

搵到2019年嘅篇文講Cardano Roadmap，Shelley本來話19年Q4會出，結果係今年8月先有

無 科技呢啲野winner takes all

射擊之星

1. 錢包方面睇左好多文章，暫時應該唔會考慮紙錢包
諗緊如果想長揸應唔應該硬件錢包
但暫時最理想係有chrome附加元件果個錢包
或者係手機app錢包

2. C2C淆淆地底，係唔係真係差好遠？如果係既話我願意去試

3. 我唔係話好大額，所以應該唔怕比銀行查？

暫時總結上面咁多位熱心巴打既講法，咁如果我選擇buy and hold既話
買完直接放wallet應該係比較穩陣+容易既選擇

但係見Celsius有息收，
咁買完扔過去Celsius收息收返三五七年會唔會係一條出路？

個版面咁似binance 係咪white label client 嚟

請問點樣轉去馬會

轉馬會都得架咩

LM

btw thanks 樓主幫手開post

tidebit 出金 : 銀行 / office拎現金 / 轉入馬會account
你想快既 咪直接拎cash > 自己去馬會入 > 馬會app再轉銀行

轉左會binance多好多選擇 除左界面唔係幾識睇都幾好

Binance 好貴下

Binance 驗證地址多數要幾耐

ETH有好大First-mover advantage，我諗一年內仲好穩陣但都有隱憂
Polkadot爆升證明市場對alternative有市場

十幾廿分鐘搞掂

鎖倉 同 持倉返利 係兩樣野來 ....
dot暫時得持倉返利 你將dot轉入poolx就已經進行持倉返利
自己去資產睇

賭佢up不如直接買eth啦
起碼可以sh

啦 10月前信用卡冇手續費

我交完證明 驗左幾日仲話等待中既

同埋係講緊年利率
每日平均計 係要 x1 / 365

個價同binance 差啲嫁喎 佢食差價食唔少

下你之前用咩

開左新post，btc又仆街

1個po跌左600
開第2個po再跌600

之前起Binance 用信用卡買USDT要成 8.14@1

3000不是夢

今日入usdc 7.8 binance 先 7.75

用Tidebit 都冇咁肉赤

巴打，想問下如果ETH buy and hold既話
放Celsius收息既優缺點分別會係咩？
因為反正都係hold既話，唔會放去收息好過放wallet咩？

真係啊 之後即刻搵其他方法買 又快又方便

binance幾時會有dot 定期staking果啲

staking完一年分分鐘得返一蚊

做下定期都好，都係小注長擺，輸晒由佢

其實好多交易平台 都提供利息產品服務 staking
1.可以長期吸引更多人用exchange 2.平台交易額增加

你問我 我唔會建議放Celsius類似平台收息
1.呢類主打係借貸服務 , 冇trading服務
2.既然交易平台都有利息產品 , 利息差唔多, 無必要多此一舉
仲要額外比KYC驗證 , 自己唸risk
(提外話 用緊4間交易平台 但做kyc得binance同tidebit)
3.純個人意見 , 交易平台既風險管理 點都好過呢d

4.最重要 : 任何利息產品可能都會有鎖倉周期
周期短 , 你既資產流動性高,
eg: 如果你放10個ETH收息 , 但一定要放30日先可以取回本金
30日之內 , 價格爆升 , 你都放唔到, 到最尾解鎖日可能仲趺返

又比連登搞到幣災

dot升咁多
一野俾連登仔嘔番晒出黎

反而solana同srm仲頂到，偏門layer1無咩事

srm sand

本來無事
因為無人提

出金點出可直接入hk bank ?

佢張VISA卡可以響ATM 拎番錢出黎

如果唔申請佢張野呢

屌，都係等全市有返升勢先入
蝕撚咗我兩千 好彩tsla賺咗兩萬幾冇咁肉赤

點解成日都跌市唔入，升市先黎高追

連登仔高買低賣你識咩

因為跌唔知跌幾多同坐幾耐，尤其啲新幣會唔會一坐坐幾年都唔知甚至永遠冇反彈都唔知
升嗰陣傾向會持續一排
最好係啱啱升冇耐就食頭啖湯
Momentum呀嘛

事後講話跌市入貨梗係易，但問題仲會跌幾多，買嗰隻會唔會好似0005要坐一世，喺嗰陣都唔知
最易梗係升緊先買，因為升緊嗰陣，繼續升嘅機會係大過跌
只要唔係後知後覺去到好後期到水尾先嚟接火棒

明白啦巴打
即係如果收息既話，放返交易平台收息會比較理想
不過如果收係任何地方收息都好，都會有減低流動性既風險咁解
唔該巴打

入左LINK, 點睇

想入ADA
高位drop左三成

開左PO之後BTC仲未上得返12000

如果我依家戶口有一粒btc 咁嘅資金
係binance可唔可以做到put side
應該係點做

我見佢有反向合約同期權
期權又可以揀5分鐘同一日 即係同股票option唔同，btc option到期日max係一日？

幾個月前2-4仙幾
第一隻eth killer 係有質素嘅 但開發時間長
個ceo以前都算係eth嘅老細

Google了解一下"合約交易" 同 "槓桿交易"
合約交易 最好就玩"永續合約"既產品

如果巴打經常性trade coin既不妨用binance,
入金可以用binance p2p
有張visa卡平時使費方便啲
Celsius嘅話我會作為儲蓄咁擺stable coin，開埋HODL MODE,2FA 確保wallet security(頭盔：research睇過Celsius用cold wallet save HODL mode既assets)

以上三款小弟都係用咗個幾月，開頭攞大概15%左右出黎係binance trade, 賺就繼續擺係度/ topup visa/p2p sell，
25%擺Celsius收息，係果25%裡面再細分幾款stable coin，部分用cel收息(題外話cel token 係total asset >15% 以cel收息就高息啲)，部分用本身個coin收(始終未訓到身擺晒大部分積蓄上去)

入金用p2p/ (呢家都仲係免信用咭手續費)，當刷下里數/回贈

Binance 合約係咪最少1btc 起跳

我就正正唔係想經常trade，我想買左之後留比個孫果種來
暫時總結咁多位巴打所言，應該會用 去買
但係諗緊擺wallet好定係擺去收息好

收息聽上面果位巴打講用交易平台收就ok，唔洗用Celsius？
定還是用Celsius收息有其他好處？

SRM SRM

有睇樓上位巴打個cm
補充下小弟份工有時好得閒有時好忙，得閒果排我會係Celsius攞啲出黎去binance trade， 忙既就擺返入去(呢家Celsius withdrawal唔洗自己比gas, Celsius幫你搞掂埋)。以上三個平台我都唔係用咗好耐，最近見到binance出duel saving，其實都幾吸引可以一試。

Celsius好處就係比起binance高少少息同埋斷禮拜計息收錢，幾時攞走幾時比入去都得唔洗鎖倉，app裡面有個制撳用celsius token收息，會收高啲息，出Celsius token暫時我用liquid，自行衡量用佢啲token收息嘅風險

btw好好呀巴打諗定留比個孫

有冇人用binance玩開合約/option

識了 原來係usdtbtc 合約

Dot磨緊個閪口

Lm

過左風頭再入貨

weekly limit 有無得提升想買usdc 過去cel

BTC升返嘅

ANT 插得好勁兩日，大牛b ching 我地點好？

大coin升，細coin跌

Dot 超弱

大coin跌 細coin跌得仲勁

不如開個tg 方便啲討論

呢到唔方便咩

縮量跌

十足十要轉WhatsApp傾果d美容雞，喺度講有咩分別啊

做一條專業的韭菜

未到最低位千其唔好放

成交量>>>>>>>其他

襯低入手

7.4會係短期止蝕位 其實又唔算好差嘅
不過可以睇多排

11395 short 左
又升

前兩日1.65果陣係咪無人跟

I sleep

lm

幣安合約交易員
原來我返緊工

止蝕11500算

買ada輸左100蚊

YFI傻撚咗

一條完美既韭菜

我9.5又加左衰貪心

隊上10萬都得啦，勁少人拎左大部分幣

chok上chok落

應該突然爆升嘅coin都係咁

而家有好多超短期甚至活期一樣好高息
唔一定要做至少一個月定期

毫仙股咁

BINANCE有無得睇平均買入價? 搵唔到

坐貨坐左3年 3年先出個staking 連smart contract都未有 ，瘋狂delay冇一次準時交貨，垃圾到嘔，只有bitcoin同eth值得Hold 其他在坐咁多隻altcoin都係垃圾

我都想知

Polkadot 唔係shitcoin

次次d新coin出完炒完熱度就跌到仆街含包散 唔好有咁多幻想Tp完就算，中出即飛

信GW，唔信V神

呢輪睇個勢 DOT 突破7usd 指日可待

今日all coin都升

其實你肯發掘嘅話會搵到有價值嘅alt coin，不過絕大部份係shit coin都係真嘅

想問下點解唔轉去Celsius收息? POOL-X個息唔係低D?
就算你想TRADE係Celsius轉出黎應該都好快?

自己睇#65 我個人意見姐

想問吓如果淨係為左買幣，係咪用邊間交易所都一樣？係幣安同係火幣到買或者其他交易所買都一樣？
因為我買完之後會射去ledger nano x硬錢包

係，主要睇邊間抵啲..同埋有無你想買既幣

Weekend is crypto time

bit爆

肯爆未 就嚟夾死

你long short?

Yes

咁你死得

新手想學下。
請問有無咩書/youtube channel 係教學

Usdt 合約put佢？

係
呢個最易玩

10400開

應該爆上，因為美元又弱返

因為炒返金銀姐
反而crypto算無咩反應

果晚聯儲局up完，Eth 由370彈返上而家396，小心小心

當然我都想巴打中，準備左廿個想入貨

再升我斬架喇
如果睇主流coin 暫時應該都係弱勢
FED講到咁正常應該好似金銀咁急彈

10400都坐左幾耐下

一日都未夠
11560就斬 依家11518

11400sorry

Crypto Put無玩過 唔係好似期指咁咩
呢幾日有到過10400？定佢唔係到個個位都可以put落去？

原來係咁

打錯左
係似期指咁

你係淡友po消失左既

冇炒港女牛熊啦

諗住入eth 點知係咁升

Eth好硬

早兩日2900掛住睇股無入 星期六日得閒睇crypto就升返哂

一樣呀巴打

回多小小入 長渣 睇好佢到5000

eth好硬淨

調整完

而家好似做左個w底

打算咩位入 我打算分注

哇你開咁高倍數

賭命咁濟

用coin轉做fiat 或者另外入fiat

20x 不過都唔係輸好多

sxp 升好多

6蚊加左注

要賣coin入錢 或者用信用卡增值
不過而家cro要賣做btc eth之類先再賣得入卡

唔算貴 我覺得會同Eth2.0 co-exist
5.4加咗一注 如果跌再加

再回多小小就入

DOT搶左唔少舊coin甚至LINK既trade volume

4.8 入左

希望350樓下，都會一岀糧買d, 放係到收息都好

開始嚟料

Eth唔跟

巴打eth咩位入

問左binance support, 佢話係無得睇的

Binance 射去香港atm拎錢係咪都得？

Link同sxp都轉左勢

LINK生性

Link小心係bull trap

可能關今日個SUMMIT事?
希望生性啲有啲突破嘢

大家買eth係咪都係先買usdt先再買eth？
好似咁樣最抵，請大家指教

你地買完既crypto多數留係交易所入面定係入落錢包

少嘅交易所 多嘅cold wallet

收購咗DECO，另一個Cornell嘅oracle project
睇個趨勢Chainlink會成為所有blockchain嘅oracle標準，我覺得已經贏咗

大部份唔賣嘅放hardware wallet
少部份會trade嘅留喺software wallet或者exchange

有無咩wallet推薦
利申用緊trust wallet

希望唔好啦

Gogogo

放過我

你地邊到買

定交易所都可以射落atm
Atm都可以射落交易所？
定一要要hot wallet

有冇人知點解Celsius 撳deposit淨係俾deposit eth?

都真
Short都唔敢short defi

睇多幾日啦

ETH隔離有個箭咀 , 可以揀其他

轉返做usdt/btc先囉 差唔遠

頂一撳入去彈依個，見到有其他揀都以為我Wallet只能擺ETH，冇諗過佢要提醒得咁仔細ETH只能放ETH, thx

binance頂頭果4隻coin係時候要換人
4隻都唔生性

想問巴打你點過kyc，sd極都唔得

App影完證件跟位影個樣好快就過咗

LINK CLS

炒返defi
其他都帶升埋 準備斬張btc short

要上返20

記得有一次星期朝早ETH LINK大爆升
都係近期嘅事

DEFI 同之前ICO 個浸狂熱根本一樣

但DeFi門檻高唔少嘅，冇跟一星期已經會唔知發生咩事

上啊LINK

細心睇其實大半都未達標準
又要defi 但核心技術一d都唔de
但唔理咁多, 推哂上去先

單係全部都要靠隻唔穩陣既eth2.0 做龍骨就已經好大問題
死一死都全體含撚
再者個生態又一d都唔健康, 各自為政, 一堆token 出黎係好似泥碼咁
暫時唔多樂觀

係呀好認同，大部分protocol usage係洗出嚟假嘅，governing token將來有咩價值係好唔清楚
Smart contract risk被嚴重低估，DAO嘅教訓應該引以為戒

至於Ethereum scalability嘅問題，而家已經好明顯頂唔順DeFi use case，但都要睇ETH 2.0發展或者有冇其他protocol可以取代佢

其實講取代一早就有，佢想做到既野eos 係解決到
奈何敵不過班大陸佬，騎劫bp 買vote
可能dan 諗得太理想，冇諗過"政治" 問題，好可惜

希望polkadot做到

用comp去收息，未有息已經用了半個eth做TX Fee,仲要等超耐....

YFI衝緊30000

呢隻係咩？

cls大家係咪strong hold算？

係，佢得三萬粒，又已經差唔多發行哂，上到50000都唔出奇

大餅拉升，即刻要過大餅

Dot反而跌 link都大升，50億市值都唔算大餅

ponzi

琴晚FOMO追左

32000 lu, 30000粒，少過bitcoin

笑

3萬5

其實係咪要追

冇買就唔好追

萬4個陣入左注

35000 追!

平左btc 今朝追左yfi
多謝巴打

追唔到了

34000追左 諗住執少少走人
太刺激

3BTC 加左注
between, 大家玩altcoin鍾意睇usd價?

睇USD

我0.5揸到依家

6倍

但我唔係全倉YFI
之前靠Link已經執咗7位數

巴打你係仲揸住定放左啲？

巴打仲有咩心水

睇緊WNXM，未落注

都升左好多喎

YFI已完？

今日會上40000

請問大家binance 入金點入？
係咪用etana custody ?
點解我申請左一星期都未批

轉coin過去 快靚正

但係第一個動作 係銀行入錢點搞 ，我下載左 crypto wallet 但係唔識入金

可以用信用卡買穩定幣 不過留意返轉去binance一定要同幣種

新手想問下點解要係crypto 轉錢過binance?
同埋binance個trust wallet係唔係好用？

etana 有咩用? 睇完作個WEBSITE 似係for institutionS?

比卡超師唔只比卡超師
仲係比特幣師..

10月前用信用卡買幣 唔使手續費

有無限制最多買幾錢

oh 明白

即係佢做咗binance嘅出入金接口

有無人試過？ 會唔會比銀行針？

用開p2p過數買USDT, 又快又可以格價

我其實冇研究點係binance入錢

話說你d 啲btc擺係交易所定wallet

crypto 轉binance 係咪都收0.003?

Binance比較安全，都算方便。我跟呢篇文開嘅

呢啲係基礎設計上有缺陷
EOS Constitution嗰陣睇到已經覺得搞笑

多謝我未

斬左 YFI贏返啱啱11600開返

有冇人知binance幅圖點set 數值
淨係得合約幅圖set到 行情個啲冇

頭先又賺多轉7%

睇咗今集星光連流擊未

無我幫手kirito死左好耐

所以始終都覺得pow > pos, 冇得呃
所謂浪費電力只係笑話，倒轉講pos 一d 都唔用資源，話冇就冇，pow 仲可以話係用資源生產出黎既 product

佢唔係咩新野，只係包裝得好
即管睇下係流料定四條

YFI 癲左

跌返好多啦 又到大coin升

SOL

終於到佢，同SRM

新手想問下ETH/wETH/Dai 有咩分別？

ETH係Ethereum blockchain network嘅native coin，所有on chain交易要俾少少ETH做交易手續費，遲下ETH 2.0會用ETH做staking (可以當係賺利息)
wETH係ERC-20版嘅ETH，因為ETH本身唔係ERC-20 standard，有時ERC-20轉另一個ERC-20 token方便啲，可以unwarp返做普通ETH

DAI完全係另一樣嘢，同美金1:1嘅stable coin嚟

Thx 巴打解答
咁wrap同unwrap eth有冇cost/fee?我見erc好多standard 唔係好睇得明，呢排又有個erc-223 token standard

唔知但係我就申請左一個星期，影哂相，身份證都，都未approve到

一定有fee，尤其而家Ethereum network咁擠塞可能唔平

Ethereum token有好多standard，最常見係ERC-20，其他standard通常係dev先深入研究，但試過某啲standard有奇怪property導致某個好流嘅DeFi protocol被hack

重注dot

梅左幾日

風口位又走返去defi

好玩咩，依家入升極都係有限數

買dai夠安全

又食又拎

隻EOS終於訓醒

LINK比D力

升了，輕輕鬆鬆發財

62 早放左

傻豬B, crypto冇諗過賺一倍以上就唔好買啦

仲有咩好介紹

多謝巴打

等你講多謝
以後剩係答你野算

唔好嬲啦 多謝你tips 執左少少

睇嚟巴打炒呢啲有一手
如果唔係問左你應該淨係食到尾水

你都係60入?

SH

等dot跌到5蚊入少少

巴打本幾多
我好需要筆錢

諗住ALL IN？

我無得揀我要盡快搵到筆錢

今日晏晝 binance唔識睇買入價 好似係0.005x

係 快d放

睇幾時拉升/底唔難，但睇頂好難

D主流coin唔知點解有推高出貨feel
可能睇錯

比我估100次都唔會估到YFI個頂係咁

可唔可以簡單分享下點睇

巴打分享吓
好人一世平安

多謝巴打
今朝0.0055btc入左

黎多次3月棍please

燈大力啲please

USDT有分ERC20，OMNI同TRC20，其實有冇分別?用TRC20唔駛俾手續費

會唔會

Eth咩事係咁升

Defi?

巴打有無睇srm sol

ERC-20: Ethereum版
OMNI: Bitcoin版
TRC-20: Tron版

Tron應該係有手續費嘅

Binance寫係0，用Tron收到之後應該冇分別?再提時駛唔駛跟番用Tron?

你想點用先? 轉去另一個exchange?
Tron token嘅普及度完全唔夠Ethereum嚟
DeFi protocol用唔到ERC-20以外嘅USDT

純粹轉落exchange做交易，exchange 3種都收

基本上今日crypto全線升 係多同少

咁應該分別不大，保險啲可以轉少少test一test先

連ltc都升。。正！
啱我入貨用！

呢隻鳩估 有機會爆上太空
跌就再入。

有無人玩defi liquidity farming?

買大餅夠啦

大coin又跟股票走勢？

8.6入了😭

大家持有幾多粒eth buy&hold？
大概咩價位入？

你預計會到咩位

我個倉係9.5

380 2.5粒再去compund收息,目標儲30粒

係咪所有exchange都要影相影id

放係saving 到？

有冇人有睇過Ocean Protocol, PNK

你地用咩收息會覺得安心啲？
我得3粒所以照擺係binance算，但真係唔知啲大戶係點

看完這份看淡link 的分析，有啲驚。我14.x 揸左差唔多三萬粒，大概成個portfolio 40%，有冇師兄俾啲意見？🙏🏻
我揸原因：
龍頭Oracle.
YFI and DeFi locked amount 利好炒作氣氛

等待連續三兩日大陽燭，夾淡倉便離場

求指教

聽講 ETH 要HOLD 32粒等 ETH2.0 出?

有咩著數?

20粒 380，打算長揸至少5年唔放

LINK適宜再觀望下
另外睇下你覺得嚟緊會唔會幣災
不過Defi仲係好強勢

230蚊貨 都係睇多排

好奇一問，大家既倉持有幾多種幣(計埋穩定幣)
利申: 8-10

你揸咗3萬粒就自己做下research啦
Zeus份report有幾真唔難判斷

得eth 同埋usdc,usdt

7
LINK BTC ETH ANT SXP QTUM DOT

我係幣市場新手，一直只係揸BTC ETH, 係見近一個月DeFi咁勁 就學人賭下，點知越加越多。DeFi 太多新野🤦🏻‍♂️

（通常咁樣都係賴嘢格局）

defi bubble 唔爆既話，應該都唔怕
如果真係怕，咪走住20-30%先

師兄有冇買咩幣？

我諗住最簡單只留意defipulse, 增長一慢就離開

有冇啲咩網站同blogger佢講開幣

同問，有無D 唔是9UP既twitter /youtuber

有息咩? Supply APY 得0.17%

係，依排gas fee 好貴

計埋farm compound就有，你可以找下defi farmer.最緊要compound個價生性

ETH好硬喎

0.5eth 一個Tx,要投降了...

Staking

tsla都係泡沫

巴打有炒埋美股？

美股就跌了

今日1拆5 , 盤前好似唔錯

承你貴言。沽左5張ES, 做左200 套put spread, and bought 8k shs UVXY ，就黎夾死😭

開始難分真與假

巴打係crypto believer?

Yes la.. 長線fiat currency 真係大概率走下坡.

大選bor

諗住Trump underdog 緊, 買佢會做一些反常操作，嘗試扭轉選情. 大選後當然點都係升㗎啦我估。

俾錢買咗個波浪KOL, 數依家係大五浪中的第一浪快完，博佢調整，點知夾到hihi

做咩唔上星期入vix

kol既野信一半好啦
仲要係數浪既多數錯

crypto kol好多都係錯
信就gg

有溝, 原本$26 4000 shs 上星期$19.x another 4000 shs UVXY

Naked 淡好慘的

每個月成千銀😭

個d kol分析我都係睇下就算當了解下d人諗咩
長揸必勝唔做淡友

你留番黎買dot好過啦

買左啲，巴打睇好？

全宇宙都睇好

所以先驚🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

巴打主倉係咩幣？

我每隻都5%左右買好多隻
最主都應該係link

我最主都係link. 40% . 屌佢，依兩日超弱

等下啦
依家太多大新聞

買既USDT提幣時要揀邊個protocol?

想問下大家買左幾多bitcoin ? 佔你地個portfolio 幾多？

25. 24%

巴打幾錢買落

Average 7xxx

呢到都球幾野喎

仲等緊滅世棍

冇呀，廿五粒，七千，十八萬only

巴打點睇BTC? 會長放嗎？

估佢短期應該會跌一波先 之後再睇

70% btc
20% eth
10% 其他

新手而家入仲有冇值博機會？
眼見而家去到11k USD一粒

bull run 岩岩開始

3000上返嚟萬一都係啱啱開始

仲未上返上次個頂喎

真係睇唔明ET H

月頭430嘅時候沽哂咁滯，交易費貴，擴充性低，又遇上DOT，有排都未有2.0 ，價錢已經升咗七成，點知而家又升返上嚟

我買左USDT 做借貨 APR 8% 左右

ETH 有咩穩陣收息方法

Btc 50%
Eth 25%
Others 25%

Btc始終係最scarce同最decentralized個隻

三月個次係全球流動性緊張黎
個次閃劈劈到咁深係預料之外，同基本面無關
而家都陸續收復回原位

scam 先升得勁
反而做實事個堆真係密密做定海神針咁未郁

同swipe
自從上個月強制將mco收皮已經對cdc冇信心 但swipe個垃圾app又未整好

Swipe card碌港紙既話好似要另外再收charge

證明仲有潛力

估唔到竟然有人睇中PNK
月頭已經升左一浸

仲裁呢個新賽道除左佢之外應該仲未有人落手做
一落地已經直接係龍頭地位
而未來大方向DAO遲早需要用到
low market cap黎講PNK絕對值得刀仔鋸大樹
希望唔好燈死自己

因為我哋BTC ETH玩到悶嘅時候大部份人連smart contract同DeFi都未聽過

咁係咪即係要買返 ToT

Dot 開車

DeFi升左咁耐真係會有人未聽過咩

聽你介紹好似可以博一博喎
Binance Coinbase 未有得做買賣，只係可以係OKEx同uniswap做， Market cap又只係得70M. 仲要係龍頭？ ！

我係睇4chan班痴線佬推薦個個講要stronghold

你覺得你身邊幾多人聽過Ethereum

真心唔少喎 有啲冇玩開crypto 會起碼識btc eth
你話偏啲嘅就唔識喇

即刻停車
燈力甚強

快d落返5.8要入貨

即升

馬上剎停

即刻走去望望
仲有條友專登拍片叫人唔好買
笑撚死

巴打，PNK 佔你crypto portfolio 幾多？

有冇人用 bitcoin 賭電競 / 賭波

謝謝

我冇，可唔可以介紹吓？

10%以內 呢排只會比ETH同defi輪流吸血
睇之後情況再逐步建倉

驚你返唔到轉頭

搵100倍回報crypto係咪易過係股票搵

跌啦屌！快d

PNK ICO時有睇過佢，最後冇買
唔覺得decentralized法庭係解決smart contract糾紛嘅方法，如果用code表達唔到嘅contract而家唔會係最適合應用smart contract嘅地方

有Meme potential多啲，但基本面同賺唔賺到錢無一定關係
印度meme幾好笑

同正股比可能係
但高回報都有高風險，crypto市值頭50隻有唔少由17年高位跌咗90%以上，有啲真係會歸零

而家0.14幾，就咁睇好有潛力搏慢慢儲下先，巴打仲有睇邊隻，尋晚追4chan 有提及BZRX (樓主前幾頁都買咗)，LOCK，AKRO同Ocean protocol

嘩，下個月試下賭Trump 贏先。

個人認為 係

再次多謝

師兄好勁， ICo已經有留意

連登真係多高手，再偏門嘅嘢都有人留意

咁多defi 都用佢真係唔驚會跌

YFI又黎料

買咩都係回報大風險大架啦

2.5升上3.2 可惜冇入返

要打好多字，不了，你問好過

再跌！

YFI上到5萬usd就一野沽哂先

你仲渣緊架？
琴日走晒

厲害，仲有揸住

有睇開alt coin但好少trade，買咗通常揸一段時間
我比較保守

Celsius 係咪要放夠一星期先有息收

好撚多
不過都係btc同eth only
再問多一個名都講唔出

大把人唔知咩黎，好多人都係聽過btc同eth only

隻SRM想點

之前跟你入左轉 食左少少 多謝

梅咗幾日終於識郁下

未試過，利率高啲嗎？

BTC終於跌

REN追唔追得過

幾時到eth又跌下

不遠矣
跌之前一定squeeze爆啲淡倉先

短炒

1.5

eth 2.0 幾時先launch?

諗緊買多幾粒儲夠32eth 收下息, 但好似有排都未搞掂咁

留意到呢排蘋果頭版都唔少crypto exchange廣告

上返800-1000都係遲早既事 係睇走到幾遠

Eth有料到, 可能又有一浪突破

btc已經無人炒
做左半隻穩定幣

即係要入

好貴

Xrp ltc etc zcash dash 門羅 依啲應該要識啦

波场官方版YFI项目SUN.Market即将正式开启 ProEX平台TRX涨幅高达15.38%
据波场TRON创始人兼BitTorrent CEO 孙宇晨推特消息，宣布波场TRON官方版YFI项目—SUN.Market即将正式开启，并将在9月2日开始创世挖矿，9月16日开启太阳币的正式挖矿，同时命名此日为太阳节，总计总发行量为19900730枚SUN代币。

存定彈藥抄sun第一水

其實好事黎
夠穩定就有人肯hold btc對沖usd
順便整大crypto個餅

希望eth同DOT可以跟住上 !

DOT 9月中仲keep到個trade volume先算

請問coins放係celsius network收息有揀埋CEL既話, withdrawal嗰陣可唔可以將CEL換番做我想要既coins先?

巴打長渣會唔會放喺Celsius network收息？

dot今朝先開始買入 @6.19
長遠點睇呢隻?
好似好堅咁, 解決而家ETH既問題

仲突破緊，呢幾日企得穩就應該會追

Thx share

連登唔講就冇野 你睇下早個禮拜

好似話年底
而家想賺息可以擺入DeFi或者CeFi借錢俾人，但有風險

隻coin夠出名就自然有等值token去解決問題
e.g. WBTC

講多兩講
Ocean 7月頭有望過下 冇入到
之後隔冇耐就坐火箭

玩AI+Big data 目光要放到好遠
而且不成功便成仁 冇中間點

Ocean 有類似項目Gnt 同Eng
但係ocean定位更明確就係成為數據間既橋梁
我覺得似係數據既收賣佬 有人搞AI需要數據 有人收集數據但冇人知點用 佢就係中間人角色

Project 立意係好 project team都有能力
至於水尾未 我覺得就未既 佢仲有hype既本錢
但風險相對較大 我自己又唔識AI tech 玩返d自己有信心既野好過賭賭下

講完就升返

ETH gas由12x上到3xx,D Tx兩日升3倍
做返礦工有無so...

點解我咁早放SRM

買細coin好難坐定定

實會回番，但要睇自己有無能力捉到入貨位
我就無咩技術...所以唔敢食波幅， SH算

逢星期二先有息派 我22號入錢今日第一次收息

Dot想走 走去買tsla

尋晚1.4幾入撚咗而家先慢慢回返，好似今日launch project 定唔知咩

why not both

你地有冇識believer係完全反股票淨信crypto

唔玩股票只玩crypto

食左兩轉SRM

點解要咁做

真

eth又發癲

依3日升左幾多？

幣安用唔到信用卡買 好苦惱

AI + Big Data + Blockchain 三大buzzword

唔係話一定唔得嘅，但而家Web3仲鋪緊infrastructure，因為有oracle solution啲data都係啱啱開始放到入blockchain，我覺得big data market place仲係好遙遠
而且就算成功之後個addressable market size有幾大都唔係太清楚，因為完全係blockchain enable嘅新事物

由投資角度嚟講，我睇好顛覆傳統金融業嘅DeFi係呢幾年最賺錢嘅DApp
但淘金熱賣鏟嘅原則仍然好啱用

幫到你

買完再轉

冇買股票
唔係反股票嘅，純粹覺得crypto增長最快

係唔係買usdt 轉去binance

自己睇

美股而家升得太高啦, 相反Coin仲喺低位, 如果熱錢係會不停印， 一定會流去虛擬貨幣

有見地

睇到巴打對好多幣都有涉獵可否講下睇好邊隻

Btw隻Sushi又咩料升到仆街

應該都有排升

可以 你直接買btc都得
係要留意轉嘅幣要一樣

仲低咩
你三月3000入到btc 或者200蚊入eth都係同股票增長差唔多
細coin唔講

我目標係睇佢之前嘅高位

股票我真係買唔落手隻隻都已經破晒新高仲要Double

要睇下呢排啲news同埋金銀價帶到幾多啦
之前都俾金銀拉到上太空

成個cryptomarket先得果3千將億 有排玩

係唔係唔可以用香港做country去注冊？
我照樣鳩填其他地方就可以？唔洗住址證明之類？

試左扮英國人，點知佢要我手機認證
想問下咁多位巴打點用到

買係最平？

有冇人試過binance買 個價係點 本身 visa/master 簽外幣我當佢 要比1.95%

仲有冇其他收費？

我就咁用香港+香港電話咋喎

你用app版定web版？

App

用左app版就ok了

celsius其實穩唔穩陣

一話走即刻升

dot破頂

Sushi係fork咗Uniswap然後加隻governing token玩liquidity mining
佢哋用同一種liquidity token所以liquidity係共通，所以好多人轉去Sushi賺多隻幣

搞到Uniswap創辦人有啲不滿

BTC同ETH都好值得hold，尤其BTC喺呢個post好似被低估，升市時升得慢但跌市時keep到最多value
Altcoin唔敢講太多怕累人輸錢，畢竟大多數都係賭博，我保守型冇諗住鳩買但都賺少咗好多

不過我由2017年開始hold LINK，唔到下個bull run頂唔會賣

想請問 我如果想入少少EETH 做投資
首先要起個銀包先 但我想問起錢包呢步係係邊度做??

大家係推介cold wallet 定paper wallet 多
paper 係咪仲真係張紙 上面寫低你既private key就冇其他

另外，刨左陣文 依家想買ETH 好似冇得直接買 要轉左USDT OR USDL
但平台眾多 有冇推介下

唔該哂巴打解答

佢都真係好硬

Binance買usdt再trade eth應該係最平又最方便

BZRX突然間爆上1.4

跌啦，垃圾coin

今日BTC升左好多
希望可以突破12K

真係要再睇多啲先得，有啲概念我仲未搞得清就想鳩跟4chan啲人買

都係儲BTC ETH先再拎少部分錢搏下Altcoin好似健康啲

我係短炒先揀1.5走

2%叫多?
望下隔離eth

以前連登crypto tg group 已經講緊用btc/eth做本位
炒altcoin 既最終目的都係為左增加你手上持有既btc/eth
用左呢個心態去玩之後根本輕鬆好多 一堆altcoin 你死咬爛咬都冇意義 咁多年都係咁
唔知而家仲有冇人唱緊呢支歌仔

咁都幾好
但係要altcoin爆升前捉到真心自己做唔到

PNK 尋日講完今日就插

唔孖唔槓
炒正股咁都夠賺

再問下巴打，手機版唔見個earn既功能既？
諗住擺入去收下息，但係我睇佢官方條片同我個介面，
係真係差左呢個功能無左？

要轉USDT要轉ERC-20既USDT wallet?

冇用呢個功能 我真係純粹用嚟轉去binance炒

我就轉去btc wallet 再轉返usdt

係呀攞sat/ gwei做計價單位好合理
計USD賺咗但倒輸crypto會好傻豬

垃圾空氣幣 佢個概念好荒謬

呢兩日個post推得好快

準備爆煲

除左btc eth 長渣
所有altcoin 短抄先係賺最多

過多幾年 國家發行crypto 普及化
Altcoin應該死晒

有你keep住反手應該好快十萬

TCT又係乜水

Link?

1.5收工

但見前而有巴打話BINANCE 好似係中資野 買完係儲係佢度定自己銀包度??

另外，咁銀包個PART 呢? 建議用邊隻好

17年試過炒埋d垃圾幣輸到仆街冚家剷 計計埋埋都唔夠strong hold btc eth 賺得多

DeFi 生態出現泡沫 全部都死
同ico, ieo 一樣
已家短抄 升2至3成就放 再睇新coin

新手上路，想問下巴打呢幾隻野，係
搵唔到既，定係要做d咩步驟先睇到？？ 麻煩曬

Defi泡沫緊咩
升返好多喎

Eth ren有
Dot係冇嘅 用app search啦

全部crypto都係泡沫

下個牛市唔係eth就係defi帶領
如果defi咁都爆煲就準備熊多兩年啦

要運動巴燈先有用

買左USDT，唔知要轉邊個wallet，但deposit個address係ERC-20，我估withdraw都要用ERC-20

cathie wood講過保守估計crypto市值起碼會去到3trillion鎂
BTC就係crypto界嘅美金地位
佢仲搵緊邊隻會係EUR JPY GBP

應該可以 都係用qr code

岩岩sign up左。。要2－3business day to process

但係佢好少GBTC

應該唔洗咁耐

爬左文﹐如果想玩係咪要整左個錢包先

想玩就直接咁trade 唔係好關錢包事

regulatory問題etf唔可以hold太多, 佢17年泡沫爆前gbtc position由6%減到1%
你上ark個website有crypto investment services for 有錢佬

想知佢策略

咁錢包個作用係乜。。。
我仲以為買左要用個錢包裝住，再賣番出去咁lol

防止exchange執笠/捲款著草/比人hack入去偷錢

呢個比喻有啲

BTC係想做digital gold同reserve currency
但其他用utility/ security token去諗好啲，唔通話ETH係Euro, XRP係Yen
當然都有其他想做reserve currency嘅contender

ohhh 麻煩曬巴打～

潮退先知邊個冇著褲
而家好多DeFi token嘅感覺同當年ICO差唔多

開acct, 我可以share referral code 俾你 會送50USD 等值CRO
留tg

首先你要有1m usd

香港有咩exchange可以將crypto換港幣？

佢純粹以store of value角度去睇

tidebit

巴打 可唔可以介紹下錢包個PART
我自己想買完放入去 信唔過中心化BROKER
但我搵左好耐女好似冇教學點整

問其他人啦
我都無cold wallet
直接放係exchange度炒

如果你買好大又長揸咪買隻手指

Hardware wallet > Software wallet (App/ Browser plugin) > Exchange wallet

Hardware wallet: Ledger/ Trezor
Software wallet: Exodus/ Coinbase Wallet/ Trust Wallet/ Metamask (只限Ethereum/ERC token)

入之前最緊要confirm wallet有冇support你隻幣同地址有冇錯

其實係咪要整個Q&A pin左佢

cls eth 咩事

eth 500 gogogo

I sold most of my ETH holding at 430 😭😭😭

傻豬嚟 eth 都賣
做緊野無睇個市一陣就升到傻咗 我仲想入貨架

買usdt之後去幣安買eth?

上到$4000前都係特價

1.45入唔入好定係會接火棒

想問你地點睇每個coin背後既資料
即係個coin係賣緊咩概念之類...

靜靜地贏

Thanks 兩位巴打 想問埋要等幾耐幣安先轉到？

睇走勢圖 睇market share 睇trade volume
其他wfc

推左比班fd..

頭先一野hit到1.4

優巴..依到見到你阿

未入

睇佢whitepaper

呢度好玩過動森

Eth可摸易跌返少少比我入

cfd 炒1:500

終於知一去不返這個道理

破頂追啦 葉師博

唔敢玩呢d

高J啦

fomo 咋

頂用黎破 放個stop lose 就唔怕啦!
無阻力上

7月中睇analysis predict 9月中Ether可以升至 USD 500...而家望落去都係achievable
雖然唔知升完呢一輪會有幾大既correction...不過脫離USD 380-420個range都繼續升既動力

1.4 challenge accepted

Ethereum (ETH) could suffer supply-side liquidity shock due to increased demand after the launch of the new Ethereum Vault on yearn.finance.
Source:

Yfv好似有機上100

尋日見跌返到1.4幾一買就跌去1.2幾啱啱先走到想跟又有啲驚腳頭唔好

就咁將啲COIN擺返係交易平台(binance, celsius etc)既wallet 安唔安全?

你信個平台就冇問題
信佢被盜都唔會執柒
只要唔執咁一般你都唔會有損失

取而代之就係流動性高
尤其最近gas咁高其實錢包移動會比較困難

宜家1.2幾入唔入好

LINK ，大家點睇？

似有機

打算長渣唔放，渣佢個一，兩年

我而家死hold緊Ether，成個crypto portfolio得一隻digital currency
諗緊之後加碼買邊隻 定係繼續Ether

睇我1.4表演算啦

Ok bro

優巴， 搵唔到，app版web版都試過求教學

我係binance度玩

用CoinMarketCap 依個app，搵咗個幣之後撳market 睇佢邊度有得買

thanks！！！！ 同埋想問下，上面話crypto 買左轉入幣安﹐其實係咩意思lol

YFII上線

整個版頭post都好嘅
好過太多人不停問重覆嘢

有咩topic要有? 我可以試下寫啲

我無燈

YFI, YFII, YFV, YFFI, YFT
一堆fork多到痴咗線

可以直接買eth
中間買賣多轉usdt只會蝕bidask spread (巴打自己比較下先)

麻煩曬～ 照你咁講都係for long term用

變左炒垃圾
仲唔係爆煲先兆

最基本問出金入金交易平台
然後係wallet
跟住係staking收息?

麻煩晒巴打

之前cap低咗頭幾頁有個巴打心得，我覺得都可以參考

9沖左 7300入左

隔離仲list左隻SUSHI
睇黎大家d錢多到用唔曬

Yes diu

Thanks
要靠大家俾俾料
香港除咗Tidebit, Binance, , MyEtherShop, LocalBitcoin, Bitcoin ATM仲有邊啲大路exchange?
有冇人用過Bitstamp, Bitfinex, Kraken嗰類?

460 入咗eth
希望佢會回調
比機會我溝貨

而家gas fee 貴到hihi

佢呢一轉 由 USD430 一星期升19% 有correction唔出奇

隔離係邊度另一個post?

多謝指教, 戶口
想問下如果我之後想Withdraw可以點做, 見佢冇得揀HKD

有冇手足hold緊eos

如果用香港地址注册，就會無左 earn 功能。我之前已經7左。

我226 買，26x 賣左。。。。

一路望住隻SRM係咁升
最後打贏EOS個價果下好心涼
利申頭先3.33走左

但唔用香港註冊點收張card

我eos第二轉啦
前幾日先再買返
之前3蚊買3.8放咗

離岸戶口 post 有 hints.

我都係第2轉
上轉3.1入 3.7出
今轉都係3.1入

唔知道有earn依樣嘢已經開咗算

一樣啦，要有息，跟住開左 celsius.

咁早放？呢隻野好似仲儲緊籌

我唔睇呢d野

我本少唔敢炒細coin 宜家剩係揸eth

本少先要炒架wor
你係咪無賭過錢

真，但要set好止蝕。
跟趨勢，其實幾易搵

留名

巴打 可唔可以教下點整

我上ETH個網睇 我揀左用MyETHWALLET 開左個銀包 我set 個個Pwd 就係private key ??

係咪即係一定要係佢個網買ETH? 唔可以係其他EXCHANGE CENTRE 買 好似Binance個D咁
咁之後 如果我買個hardware wallet 係要點做

另外，點解我係佢個網禁用美金買1 ETE 要成500美金 但上網睇市價好似4百幾咋喎

我見革巴話用paper wallet 即係屬於hardware wallet ?
但上網開錢包 好似已經會出哂其他FORMAT咁
淨係錢包呢度已經好亂＿

點先算大
我都係慢慢買少少黎草 但如果係草 不如買埋錢包安全好多

玩咗唔係好耐未夠呢到啲巴打厲害
做住believer 買eth 等佢升

paper wallet梗係唔同hardware wallet
你用手機download個Trust Wallet (software wallet)睇下明唔明先

今日入場之後每個月入啲ETH有無行諗

DOWN完 個錢包好似一個平台咁買唔同既幣 但之後呢
唔係好明巴打你意思 BTW 點解殘體...

整好個Excel，我諗Bitstamp, Bitfinex, Kraken嗰類要電匯嘅唔好理佢住
LocalBitcoins原來廢咗，唔KYC一年得1000 Euro限額

手續費係點計?

月供eth無死

遲d eth會唔會1拆5

新手想買crypto有無巴打們建議用邊個平台做交易？

萬分感謝
好清楚
希望可以介紹埋Wallet

可以睇#744

唔該巴打

BZRX跌到咁
嘔返呢幾日賺既出黎

已經可以1拆10^18
1 ETH = 1,000,000,000,000,000,000 wei

今日crypto升災

bitcoin : 知到邊個係大佬未

eth jm9

抵消咗大部份大coin 嘅升幅😭

岩岩入左yfi & yfii各一粒
堆eth係$380入，有啲心郁想放，不過覺得真係有機會上$800

你都幾搏

格蛇話一年內1000架

想問問大家有冇做yield farming? 大家做到幾多厘？

其實點解好似冇乜人提，我簡單啲，係DeFi 借USDT, 買譬如LINK 現貨，同時喺CEX 沽LINK 合約。

借USDT 2-4%
賺funding fee （平均有十幾厘, 近排更加唔止）

冇price exposure 嘅改變. 是大波動嘅時候仲好做

有冇巴打分享吓點解冇乜人講依個strategy ?

如果就咁睇圖 咁升真係好恐怖好fomo
有冇啲網係睇到成交圖 大單流入流出？

呢D咪入貨時機 又想食大幣升幅又想炒alt 邊有兩全其美

BCH翻版
大家抄來抄去

睇到想即刻開黎買以太幣

巴打 想問係你張SHEET入面買完ETH 有冇過入返落自己個wallet 度??

另外，點解係官方eth 個個wallet 買仲貴過係上面既exchange 買

你係咪睇咗呢個?
MyEtherWallet唔係官方wallet，Ethereum冇官方wallet呢樣嘢嘅
佢係經Simplex用信用卡買，梗係貴一截

原來中文介面同英文介面咁唔同
我就係睇佢介紹用MyEtherWallet 整錢包嫁喎 所以就淨係可以上佢個網或者APP做wallet 係咪咁解??

如果我想要用手指做offline wallet 咁我應該點做

如果你想自己keep crypto唔想放喺exchange，可以用MyEtherWallet嚟gen個Ethereum wallet，喺exchange買完再提款入去
普通USB唔會安全過就咁放喺harddisk好多，想安全啲係要買特製hardware wallet

新手一問， 用crypto 買完eth, 如果第時賣左，點拎返錢

明白 咁請問Coinbase Wallet 同 MyEtherWalle 係咪都係一樣 整完就係一個Ethereum wallet 我睇革巴D 推介文 好似推呢間喎

另外，如果上面整完就係Ethereum wallet 咁hardware wallet 係建基於上面個個再setup 定hardware wallet又係另一款Ethereum wallet 要重開過?

我見前面有巴打話買左Ledger 呢隻hardware wallet 係2個唔同既Ethereum wallet 定係同一個黎

多謝巴打耐心解答

買幣要手續費架 間間唔同 10月前唔使手續費 買完再轉去你個wallet 度

ETH 好早入左唔少... 但想問其實有無好似 bitcoin 咁有供應上限？

無限供應

你地講既DOT 係咪Polkadot？

樓主麻煩pin呢個

巴打可唔可以講多d?
喺CEX 沽LINK 合約係指CFD? 有冇margin requirements?

無限供應咁點解值咁高價

銀紙都無限供應
點解美金貴D

USDT margin futures

會有買入和買出嘅成本，但我用返過去嘅數字計，其實都仲係幾有着數 我覺得吧

美金係貨幣龍頭喎
買賣石油呢啲億億聲嘅交易係中東國家都係用美金做單位

16.3 LINK開一半short先 已經準備好俾人夾爆
Bogdanov I am ready

你有冇理解過ethereum 係咩黎

到時eth 龍頭

就正如黑市啲毒品軍火交易好似依家多數用btc

Smart contract 不過由pow轉pos搞咗咁耐都仲未得
Eos cardano 等等 都係開發中
邊幾隻公鏈跑出 就係將來嘅ms google apple

新手想玩 有冇巴打係用tidebit

唔好啦

用cash back 卡買有無得lam佢回贈
類似呢張

我有long倉嘅 做hedging姐

所以仲有一半倉位？琴日超弱，DeFi 升咁多佢仲要跌😭

差唔多啦
琴晚升大coin嘛

而家興耕田買壽司 幾倍幾倍咁升，出面仲淨係識Tesla

Crypto最近有咩幾倍幾倍升

虛心求教想問下點解係唔同exchange睇到嘅ETH價會唔同？重差幾遠tim

most visited 果堆都炒得好勁

tidebit交易量太少
我淨係攞嚟出金

Lend

Falling down

琴晚eth cover

就爆煲

清左倉？

咁又唔會

講左幾多年

而家係印錢印到on9 咁頂住個市 我都希望佢地頂到既

遲下ETH 2.0會有cap
比起有冇上限，新幣嘅發行率(inflation rate)更加重要

新手想問一問
如果買幣係咪用fiat去binance呢種平台買穩定幣，買完再send去自己wallet?同埋點樣由wallet出fiat去返自己銀行戶口？

tesla都唔係個個敢買 何況crypto

運動巴係講crypto就爆

啊神都走出黎講再係咁就頂唔緊

可以買吓Ethereum alternative

巴打點睇？DOT?

依舊 120蚊買 坐貨等1000

所以2.0先真係要推出
Test net沒問題既話所有野就解決晒

2017 ATH係$1400

17頭已經開始玩

Polkadot 有潛力架 不過而家未有真application已經市值第6
唔sure短期仲有幾多上升空間

太撚多早期打晒飛機 之後爛尾
睇定d算 omg早期咪又係大神點名
但呢幾年都沒乜大作為

新手一問

個app做緊買貨免咗原本3.5％手續費到月尾，但係如果：

我十月先至賣貨+轉落visa+ATM提款，成個手續要收幾多%手續費

咁如果我仲未收到卡，想出金又有咩方法呢

eth 仲入唔入去高追好呢

唔該巴打
咁聽落其實binance入錢同出錢都一條龍喎

爆硬

通常on ramp同off ramp係一齊
你可以睇#744

買嘢唔可以跟Vitalik，Chainlink ico當年佢覺得貴
但佢狂shill嘅OMG LRC到而家都未返到高位，印象中仲有幾隻都係無好結果

唔該哂 真係要諗吓先如果出錢唔係咁簡單 自己唔太想p2p

今日d shitcoin無隻得
買唔落手

😭😭😭

今日紅晒倉 坐下先

賺緊65%食唔食好

pin #744 ok?

好多新手比人水
同 celsius network

巴打入金有咩推介?

巴打們 岩岩學用binance , 我用p2p 買左$100 hkd 嘅usdt 玩下

1. 咁我可以係binance 上換btc , eth 等等？
2. 我要將佢轉返hkd/usd 可以點做？
3. 唔係太明白咩叫轉落wallet 我岩岩申請左個trust wallet .

傳就咁傳, 2.0 TESTNET 炒車, 已經暫停左

推， 有冇好心巴打教我

到底咩rate? 有人提供資料我會update返個excel

crypto買完eth
唔明你呢句，通常邊度入錢就邊度可以拎錢走
但當然可以自己比較下手續費嗰啲再轉asset去第二度

1. 係, CRYPTO 界既泥碼
2. 簡單入門就射去香港exchange提款, 玩耐左就熟有咩方法
3. wallet 就係你個網絡銀包, 你唔開銀包, 由佢放起人地鋪頭, 人地執笠你就渣都冇, 但袋落自己袋就世界末日個粒COIN 都係你, 乜野COIN 都一樣道理

我買完就係咁， 睇人地又話wallet 又咩， 應該點做

其實見到 係香港base 就有D淆淆地
再加埋出佢張debit 卡係要stake 佢自己 mco/cro 就硬係覺得有燶味

有咩唔好

Celsius 有伏？

咁大哥你知唔知點轉入個wallet ?

可以轉返穩定幣再射去其他eg binance再p2p trade
有張卡 可以用張卡提現

佢值錢只係張實體卡 早排國安法 出面又有人教點轉走資產去外國 .... 就帶起左

點有卡？ 新手完全唔識

佢入錢真係好方便喎 trade就去返binance
多好多野玩

佢有張mco卡 不過有巴打話停左

咁我而家買左3 個eth 幣， 下一步係咪轉去binance? 再開個wallet 儲住佢？

Wallet你可以爬下文 上面都講得好詳細

停左，要等佢轉左發卡公司先有

理論都叫做係既, 不過個原理係變賣佢MCO黎俾你DEBIT, 諗落都係等佢地隨便劏
點諗都係搵自己笨柒

不過香港好閪又真, 香港地做親呢行既都食水食到嘔, 佢地就真係賺到笑
外國exchange 最少都冇咁離地啦

你懶既就搵一隻叫EXODUS 既wallet, 基本上普遍流行既 coin 都包
裝左佢, 記低銀包個SEED (你當係網絡版鎖匙, 呢條匙冇左或者俾人囉左你都係陷家鏟冇哂) , 開完揀返相對COIN, 有個地址既

跟住你就去返你買隻COIN 個到 withdraw, 地址打你銀包個個
一開始射少少通左氣先, firm 左收到再射過去, 通常要d 時間確定, 你等佢完成就ok

新手一問，係咪鳩買睇彩數

感謝巴打 binance 轉出去都貴喎 我用100蚊玩下 換左12.8 usdt 我轉出去 佢食我6 usdt 我收得6.8 usdt

They were using Wirecard

聯署支持封殺微信同TikTok

因為而家Ethereum網絡大擠塞，就咁send個transaction都要US$4.65
最好唔好send嚟send去

咁大哥呀 我想問下咁我個wallet 有crypto 想將佢轉做港幣or usd 係咪得p2p 咁係bianace 賣 or 去tidebit 放左佢？

我都係試試水 我想搞明白個system 先真係買

THANKS 巴打
好岩我依D 新手睇
想問埋celsius network 依果
同埋可唔可以介紹埋WALLET

賣去USD stable coin (USDT, USDC, DAI)就好多exchange都有
轉返法定貨幣去你銀行要靠fiat off ramp，Bianace P2P同Tidebit應該都得

ETH食左春藥咁爆左成百380想買想到480

money lego

Wallet我可以寫住先
Celsius network嗰啲你係想當USD活期存款? 點解咁多人問嘅

巴打入幾多

跌啦

我想問下binace 有冇得唔用p2p 買eth , 同官方直接買入？ 因為p2p 好似有差價

官方冇賣ETH，你邊度睇到官方價錢?
ETH ICO喺2014年，之後係自由市場定價

我見其他POST 好似提過

所以我只有同p2p 買usdt 再換eth 再入返wallet ?

唔該晒巴打

ETH邊度有官方

Binance P2P買同充值都係差唔多
你最好睇#744 再自己計下點樣最抵

今日會回返啲可以入少少

隻隻都崩盤

binance一話會list新coin
佢地就即刻係其他交易所升20%
寫個搶coin bot應該幾好賺

食花生等睇binance價

巴打你識唔識寫？

隻隻都跌左10%

幣災

shitcoin 完全睇個市場反應
eth 跌完都係尋日個價

Btc

想問下Celsius點玩好？擺做咩嘢幣比較著數？

3蚊 allin EOS

我想問有冇人係美藉用robinhood買？
其實crypto 係佢個platform 有咩風險？

good luck

eth 都放

Robinhood冇得withdraw crypto，只可以當track住個價
冇得玩DeFi又冇得出公海買其他幣

屌

Same 屌

傻散高買低賣是常識吧

Fuck!

巴打你其他exchange 用緊咩 ？

應該係session爆左所以入唔到
我用web仲行到
唔好F5就得

係 佢得幾款買

但如果我就咁買黎等佢升值呢？ 洗咪會有俾人hack既風險？
你地withdraw 去一個central wallet 收息定點？

好準喎師兄
有無得估下話會回到幾多左右

特價時段完左

人踩人？

一跌binance成日都係咁

跌到爆倉

仆佢個臭街

Eth入得未

特價，即入btc同eth先

你唔會被hack，但Robinhood或者佢委託嘅custodian有機會出事
不過調返轉頭你唔駛煩wallet同private key問題

除咗USD stablecoin之外嘅crypto asset利息唔會話好高
Ethereum轉咗PoS之後冇得玩staking我覺得先算蝕

新手一問 當eth 升到咁上下 想放 會唔會存在住放唔出 有價冇市嘅情況架

今晚就輪到tsla

唔會 咩價位都會有market maker幫你接order

仲未入到binance

垃撚圾

Cls 咁易就入唔到 有冇咁廢

430/400/380左右入d

我睇大圖覺得佢一上就目標1200； 而家上上落落我都會揸實

登入得返就人踩人

求eth2 生生性性唔該

萬分感激

仲係登入唔到，癡那線

好撚彩tidebit 冇人用
個server冇死到

屌，登入唔到黎撈底

淨係入得切ETH
其他跌到仆街

未死之前有個open 咗既eth $440 order跟住入唔返 諗住再買低d 都唔得

用電話 F5一次之後就係咁502 bad gateway
撈到都係24hrs捕撚住個市個班人

屌我set晒alert到晒價但登入唔到

Same here :(

open 定order 是常識吧

Diu 仲未入到

電腦入到

搞咩跌咁多

入到做唔到trade

關唔關南泡Bithumb被冚事

一多人玩即刻爆

eth 先跌個5% 驚閪

入唔到貨先係問題 屌

咁撚大間都係死ser 屌佢老母

買eth，轉去binance 嗰啲一樣要gas fee?

係呀

kraken冇事
屌但係啲錢仲未入到去，eth撈唔到底

咪即係一個wallet 轉去另一個wallet 只不過係用佢地公司個wallet咁解 transaction要上chain 就要一定比gas fee

今朝玩左陣KIMCHI，賺少少，好彩走得快

轉左usdt先轉返eth唔得咩

eos幾時上返3.4

睇#65

死咁多次仲有人用CEX? 仲要有機會比人查封就玩完，用黎入金都ok既，trading 係時候改用uniswap 啦，儲就用冷錢包

睇嚟都係集中喺Binance 算，thx

厲害

其實係on居就真，好易贏粒糖 輸間廠
都係正正經經玩下大路啲既幣算

會唔會未跌完

Eth再跌再溝

我都懷疑會有餘震

依家再跌多獲就仆街

快

Celsius過左成個鐘都未去到binance

tsla陪跌

Eth冇咩事

別人恐懼時

咩事跌有無啲咩新聞睇下

真係早咗入

ETH又可以入手

我更恐懼

都講過大跌前一定要上一波夾左淡先

一日有兩次特價

望返隻SRM
我係咪錯過左d野

隻隻跌得佢升

礦工費平d癲，仲要唔塞車，eth死哂ser

特價時間好想入返d

撚貓巴應該妹興奮啦 tesla跌到傻

好

唔好意思 有冇巴打可以解答下

新手想問下有冇玩借貸收息的攻略

好似好爽 但唔知有冇伏位要留意

真係唔好亂玩
琴日朝貪玩，玩左陣kimchi , 好彩走得快

唯一伏位就係怕間野突然執/走佬
所以要清楚間野背景同運作

celsius算係最大嗰幾間同有唔少投資
係有d信心問題，但暫時中短期都冇乜風險

新手想請教下
用完binance trade完eth
係咪可以直接transfer去mew?
點解我transfer個陣佢話我地址錯

MEW？唔太清楚點樣....
你確定係咪erc20地址

呢隻好似有巴打長渣

my ether wallet
我用app show receiving address得一個
唔識分係咪erc20

我都放晒了6.5個位

Srm真好，手續費平，唔會塞車，sol 個吞吐量睇來係真

7

又要準備開新post

真係要麻煩樓主執執Q&A

因住射錯地址無晒d錢

未跌完就慘

巴打 想請問買左個銀包係點用嫁 都係要上網開左個wallet 先定係直接青就OK?

如果係既話 係咪係Coinbase Wallet 同 MyEtherWalle 整就OK 都係同一樣野黎????
Ethereum wallet 我睇革巴D 推介文 好似推呢間喎

我見前面有巴打話買左Ledger 呢隻hardware wallet 係2個唔同既Ethereum wallet 定係同一個黎

多謝巴打耐心解答

我冇銀包既話 買完ledger 都係要上網開左個wallet 先?? 咁請問係咪係Coinbase Wallet 同 MyEtherWalle 整就得??

前文問左其他巴打 大部分都係放係BROKER 度 可唔可以教下點開WALLET?

另外，巴打買新個隻定舊個隻ledger ?